［違反人權］救護站被催淚彈擊中

依照1949年《日內瓦公約》的規定，紅十字具有國際法上的效力，非戰時僅有各國紅十字會或國際委員會、國際聯合會可以使用，戰時則作為戰地醫療人員的保護標誌，任何武裝部隊均不得攻擊標誌紅十字的車輛、人員、設施，否則即被視為「戰犯」。中華民國的紅十字標誌受到1954年制定、2000年修正的《中華民國紅十字會法》明文保護}醫務人員和其他開展人道工作的人員可以佩戴這些標誌，從而在戰地上保護他們不受軍事攻擊

怪粒催淚彈啦

有冇多幾張圖，得哩張圖好難做佢

Push 跪求當日救護站被攻擊圖或片

推

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

請各位幫手